依家啲巴膠真係

新移民 恆大畢業
佢個人生淨係只有巴士 巴士 仲有巴士

你不找政治 政治也會找你的

咁撚愛國就咪撚嚟香港讀書啦